[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6127)

熱刺

智利大波

被絕殺

國體1:2

巴甲另外果場入多粒啦

國體2.5b gel

巴甲係咪半大左

7倍半客咁就開出

國體會個球證好撚忙

全大埋啦

Nice

垃圾國體會

垃圾火影撚者

唉 國體又針 另外果場半大又針

無錢M記加大了

830 繼續2場半大

米撚吊佢啦 見佢出你仲買

有冇奇蹟半大

垃圾國體會 垃圾熱狗

2揀1 揀左紅牌

熱狗抵撚死
唔落後都唔刷c

冇諗過佢會勁過你 以後都會上黎睇下佢買咩先

咪又係輸 笑死

今日買左2場
2場都2張紅牌
玩撚

後繼有人了

福塔-1g

Omg 咁都半大到 一世球迷

我了

一追和就停刷
5:4 即刻刷到上17
Dllm 熱狗

福塔依啲咪真係有料 華斯哥死去降班啦 垃圾

法國杯班法甲上盤全部都收錢 咁正路

買咗智利大學 準備又輸

Psg

古里高聯全大只需下場
2x1 斷佢

8:00 c奶

你仲黎

半和

如果依場國體輸 名校仔 明尼路 同法撚都仲有機會奪冠

跟

對家

一陣天主教大學和波都夠拎冠軍

無留意積分榜
原來隊西波踢咁多場假波都攞到冠軍

佢開季果時場場炒尻人 係季尾先撚賭仔 但係等等打第二名卡拉雷聯 所以唔知佢會認真or hea

狗會專家話主勝

艾斯1:1

智甲絕殺
好撚感動

福塔2/2.5b cashed
近排巴西開咁多高水大波

識買了

仲有我半和

我的了

你地兩個唔使訓？

st paul反底？

2x1 全針

職乞

唔可以同瞓覺掛鉤！

收到風國體失分佢地依家鬥志高昂
勢要後上奪冠

真

下2場踢甘美同彭美第4場踢明goal

C奶要反了

愛7.5大波勁撚中
智利大波針撚柒

後面兩隊回哂塘
今場先袋3分再砌低埋甘美就好大機會

名校仔大波

名校仔

名校仔明尼路邪教

C奶快入兩分波

瞓返先唔夠瞓

聖保似足國體

紅未？

名校仔讀書叻打假波仲叻

名校入啦

C奶快

屌你老木名校仔入未

信天主得永生

射正射正
成撚日淨係識射正
DLLM射入得唔得

巴超唔計

半大黨其實點生活場場細

天主教個陣似黎真

強陣

賣左咁多場分 今場打真軍

天主教必和！

針哂啦

哥連

半和

名校仔威番次得唔得

主能夠 主能夠

富明尼斯

名校㩒屌唔入

聖保10

名校-1

名校仔goooal

又炸

唔入比人入啦性補

巴甲都要有VAR

屌

又jump

多謝火影！

買左先見到

戇鳩。。

屌 炸咩撚

炸

炸撚咩炸

炸炸炸

施奶快

炸彈人

好 咁我死算啦 獲撚獲都var

泰C 1:0

哥lin goalll

炸咩呀

大師goal

邊場炸

哥連帶球入場

太C勁到 想gel

聖保羅成隊空難死啦

名校仔半主慘死

名校仔9射7正都冇粒lm比人1射正即入

屌你老母聖保羅食屎狗

聖保羅比狗屌

半大 半客24-200

屌你老木名校仔

大師比啲力

屌你老母聖保臭閪夠膽唔好入

Paul入末

買左名仔仔同天主教半主
係咪要驗腦

又多隊永久blacklist 垃圾防守足球

哥連半大差明尼

太c1比1

太c

C奶去死

太C dllm

聖保羅真心快撚d解散啦屌你老母

2;1

聖保羅想半0全3？

太C

明尼路點撚樣呀

太C goallllll

垃圾var

All jump

太C 2.5b gel

明尼路2.5b
卡拉雷聯 +0.5/+1

仆街明尼肯入未

半大 半客 屌各位再見了

明尼路差你

巴甲3埸半大回翻小小血

名校仔

半和

今晚再見

幾時派 忍者村冇了

巴甲d VAR 亂鳩咁黎，都無越

太師派錢咁認真踢

戒賭算冇撚得贏
買大就炸炸炸
買細就秒入絕殺咩都齊
買盤就紅夠2件再絕殺

明尼路開個大波出嚟睇睇

邊場？名校？

巴打我都想戒賭
小買100 200就連中幾次
大買過千就連輸不停

智假大波又撚

戒啦... 冇得贏
贏就贏雞水 輸就倒水咁唔停

我哥倫乙隻老虎

天大玩夠未

完全講中重點
贏就贏得幾百
輸就下下過千

天主針 名校仔針

邪教大學想點啊

名校同泰斯3.5B...點撚解會要左名校仔

DLLMCH 開埋2:2

太c玩撚完未

智利u入未

賭波都係睇結果算
輸錢都無咁嬲

買左條今晚嘅過關

搞掂嘅即比火影大人你

名校下半場4球是夢嗎.

加油

半場一粒都冇，叫都冇得叫。。。

輸錢唔會嬲
係好唔開心
頹廢狀態

下半場俾4球你

一場入哂 四場半和

大c果d先叫踢波 屌你名校仔

明尼路半大又含

泰斯 3.5 大有4倍

呢場似開和客 . 1球完

要撚左名校3.5B 3.9倍想死

齊針

半和黨又贏

名校3.5B +明尼路（和客）
１０ １ １００

富明里斯兩邊是但入一球啦76

我

哇。。你真係唔撚洗訓。。由晚乞撚到朝。
成日都見到你

乜撚野名校西，快撚Ｄ入波

天u入未

屌你老母半和黨可以全面進場

天主教入波啦

太C 明尼半和 邪教半和三串一 差太C

wa 全半和
佐助又贏

哥連 半和

小白蛇 早安

前幾日場場鳩叫半和

宜家應該無乜人買了

天主高水半和

名校入未呀

屌那媽天主教又迫害

屌你老味半一上盤真係比狗屌

我淨係買左名校仔

俾４球你好無

智甲再黎半0全3?

好

巴甲3場半和

名校仔唔撚入點賭

屌你老母臭閪巴甲

追返琴日馬仔條數

損手爛腳

聖保炸玩可以取消關注

好想見到聖保7連

名校入未

名校嗰場準備出戰神卡

有哥連唔要， 要名校

名校hea到 掛住同對面隊鬧交

天主教真係pk黎

天u

炸啦

哥連入未

笑4

真係炸

點解

天主入啦好無
買幾千又輸
買幾百又輸
買幾十又輸
比我贏翻次啦好無

唔夠名校仆街

名校狗連輸6場盤都有人買？😂😂

暫時收返

保保比半格黎好喎

新年和和氣氣

智甲細撚完未

唔洗收返啦 肯定仆街黎

名校仔應該無了

一睇佢炸名校仔上半場嗰球就知假波黎，一定0:0

又逼害上盤

似和/臨尾俾客偷一粒

天u快手ok?

全下盤 勁

塞阿拉穩到
Gel得未

名校仔下半場冇攻過？

佢七十幾分

0.5b 已經跌到無咁咁濟

名校又踢假波，一粒都唔比入

三場0-0癲
印度神童又中

哥連jm9

天主入未

有盤個啲0:0
唯一一場冇盤就半2:2
馬會真係玩撚哂

名校仔癲撚到 半場後冇射過波咁

名校快啦

半一上盤_ _ _

半一詩

預計明校嗰場90分鐘左右有紅牌打交完場

輸撚埋佢拉名校， 反正入唔撚到波

唉算啦
我投降
我認輸
馬會贏哂
戒賭

大c 1場入曬幾場ge波

瞓醒00係咩事

明尼路肯大波未

勁

上天台算。 鼠年最後一注都針鳩埋

富明尼斯入未

Allin左細 爆到5粒都算抵

下年再嚟

點解聖保0:0 一d都唔意外

依幾個月夾埋輸咗至少20萬
我唔玩啦
連最後幾百天主教都要輸埋
唉
神呀
救下我啦好無

3:2

嚇撚死 對面兩下黃金chance唔入 跟住太C入

名校狗準備入

聖校邪教大學我屌晒你哋

名校大針

天神主教入啦好無

名校仔絕殺得唔得

輸到10萬都唔識收手怪邊個

唔會啦，唔好諗咁多

尋晚中左條6串1不過得2倍 屌佢老母

lm

睇返佢6個月前開POST已經變左病態 戒唔到

原來三場都半和 gel

名校封咩？

全對家

買乜輸乜 屌

鏟人多過踢

真係要驗腦

去cut户口啦

我知錯啦

巴閪波下盤鳩買都綠字

賤種st Paul輸埋都冇咁嬲

中c奶扮無野

施亞拉咁搏做乜

cut狗會玩外仔

中閪 半埸有入？

好慘依家輸晒終於可以戒賭

禁區內跌咗

名校補7分鐘 有冇機會

補7咪又係唔入 補咁多做咩

會唔會死得仲快

名校補7開大穿盤我跳樓

名校狗絕殺我表演自爆

無錯

0-1

玩信用追數

0:1

on9名校

名校輸埋

補7？睇嚟有劇本

抵啦名校仔

好撚癲

個龍門再假啲

我就係要呢d

屌，打緊就入咗

假撚到

賣分狗屌你 笑死

對家絕殺計唔計

抵撚死拉，我屌你個老母名校西

笑到
輸埋

屌係絕殺牙 唔係比人絕殺牙 屌你老母

真係假撚到on9
龍門咁樣玩波

輸20萬有信用都無用 應該會無晒鬥志

5倍

仲買名校狗
買左呀屌

輸20萬就無鬥志咁垃圾

睇返bet365 個replay
名校開角球入禁區 下一下已經去到中圈
跟住禁區三腳goal

邪教一齊輸埋佢啦 無眼睇

聖保強制開大

佢打工仔 2萬都肉緊啦

1-1又點

邪教快入啦

聖保羅

on9波笑撚死

天u入未 屌你老母

夠膽2:1

會唔會2-1咁假

1:1

1:1 想激撚死 大波手足

可唔可以炸

未負債 借錢再賭

var

最後allin注屌左太c細係咩感覺

炸佢老母

嘔緊血

假波

頂住

2/2.5走返半格

直接完左佢啦 唔好比假希望我

垃圾聖保羅

假到

3:3

全和半和全和癲

明尼路入未啊

聖保羅 補到入為止 PLS

1:1ft

1-1ft

巴甲 blacklist

完

屌你老母太c

四場齊心
賭仔輸4

痴撚線 為咗造波可以去到幾盡，3:3又有，補時兩粒又有

屌曬你地d老母斷腳仆街死啦

泰C嗰場 兩邊守波都係行行企企

卡拉頂實

三串一差太C 屌你老母

屌左細

因為年三十

所以要團和氣

巴西人都要賀新年

8點或打後嘅波 和和氣氣 和氣生財

富明尼斯入波ok？

全下盤和波 夾都冇咁岩

四場全部開和和？

奇蹟收錢 10 1 100

我了！半大專員！

要我！

巴甲就黎收爐
基本上除左護級同爭冠軍之外
其他隊都9踢

贏返啲未 早排唔係輸4？

屌你老母天u

富明 有半格都得

明尼路咪就係爭冠

邪教唔入就輸埋佢

股票追左啲

和波就得 唔攻啦

有冇波po手腳派利是

唔攻咁輸埋佢啦

唔止半和仲要係全和

咁早逗

天主入一球都咁難？

名校：

大麻股好波

名校撚狗超級

海蛇你派

多謝

信左主 呢鋪真係戒賭

4場和

猛龍勁到

唉琴晚啲波咁好賭
偏偏all in左奧希
明明馬賽都好想買 最後揀左奧希

Me2

頂到最後一秒先輸算係咁

垃圾智甲

天u斷腳啦

4場和波 串埋幾多倍

可以戒賭了

哥連

四場和波

150左右

卡拉Gel

天主0:0冇得派錢

仲要兩場零比零

戒賭

和和氣氣

屌你老母哥連斷我三串一

半和教教主

要傳教了

今朝除左華斯高開上盤之外
全撚部都下盤嘅

1.

朝早波咁正

一齊戒賭

愛記贏嘅俾班仆街邪教針晒

哥連隊垃圾買親都輸

和氣生財

我信念唔夠堅定三串一淨係要左兩場半和

波po無賭仔結婚

賣咗老婆

晨早流流比天主教撚

聽日去扮看更 大把囉

Me

有冇制服借

寧願佢一早入
頂左咁耐

連輸15注 輸到無錢開飯
有冇好心人派下我

又15注
幾錢注先10蚊？

牛仔癲左

是但買又40%

頭十抽一 派500

多謝

我的了

可以十連

十個都係我

火影撚者燈死左隊贏咗10場盤嘅國體會

推

救得一個得一個

13早

早 快買BTC保平安

連續12場不敗比火影收咗皮

屌你老母哥連三串一斷佢+單買左主勝

戒賭方法用心靈投注可唔可行？

No

五位

今晚1.30要開個靚頭

2300

世冠

半和

Q

Lm

李城絕殺原來

13新年流流又撚狗

含撚死喇

巴甲比狗玩

角細比狗玩

年30點部署

艾阿里w

今晚TVBB 85台有直播狼隊
但狗會都唔開即場

高陽獵戶座讓球 內幕消息

等啦

yes, 戒左3個禮拜

但未必個個啱用，睇你對賭博依賴有幾深

早

安安

食飯未

唔知直巴 羊巴會唔會派

復出

$20一封恭喜晒

想派你

尋晚幾中幾

係wo 李城
同埋你尋晚話你私食左d咩話 我唔記得左 睇唔返

6蛇 恭喜發財 祝你買咩中咩

你六寶果兩雞派我未

買撚咗智假客盤都走唔到
希望新年有新運

阿特

派200比你了

過俾下盤師啦 當派佢

下 飛無分一半俾你咩？

食咗九大簋

佢fs嗰次分咗一舊比我了

唉

11點等你角水

做乜撚野今晚狼隊有直播都唔開即場

乜撚野iu

收爐

李純恩正d

8:00後4場打和

上盤又4

識貨

下盤c同你有親？
見你日日都派佢

原來6蛇你好呢味

隻eight幾好聽

今晚不買了

唔好啦

下盤師個名括號寫咩 你見唔到咩

羊住過鼠年

迎接牛年！

但牠成日反

世冠季軍戰應該鳩踢

露lin蛇m底 愈反佢愈愛

想買波 但今晚無場買得落

下 我上次敗走wo

和好左就無野啦

杜狗有個死咗嘅老婆

有 下盤b同六蛇

差b呢

琴晚4場全中！

米五蛇反底

法國米五留言唔會多過十隻字

全和買到就肥

懶。。。

淨係跟到一場

買左李城 震足90分鐘 補番買勝利個注

買左頭尾場下盤串埋 追翻熱刺個注垃圾 下隊入球輸左我500

琴日晚上4場比賽全部中了！

幾辛苦先加到十隻字

留意左佢好耐

553

554

555

556

557

波po24

樓下比牛屌

樓上新年輸大錢

多謝

mg&cow

隨機阿福歡樂場 有冇

屌你咩死毒撚

好波

琴晚見你唔知咩係輸錢 馬菜李城牙特羊哂

下年見 88

今朝巴甲輸咗 再特登起身買巴甲就係狗

琴日普遍半一上盤都正氣

呢張相係初初mg tg send比我

今年你伴侶犯太歲 點部署

食牛閪

你日日食

各位可好？

已經戒賭波24小時，想念大家了

收到風你收到1000

仲係度，無賭到

見倒你準備贏iphone，加油

真 勁到

祝定各位新年快樂先

差第一嗰個好多

你都係啦 扮咩

又上黎等杜派？

睇你想唔想搏，佢揸住咁多分一定行穩求其3場5000，想贏佢只可以all in

我琴晚爆咗，加油了，支持你

拉

火影大人

大家咁話，牛年盤滿缽滿

拎番就唔會再信佢了

走先，各位新年快樂，贏多啲

走啦 藍屍

已入手世冠第一場 8.5b 9.5b

今年戒賭算

頭場買咩

你派未？

祝大家新一年 牛迫啦

牛B

今晚玩唔玩好 唔想新年都要唔開心

可唔可以幫我含

同大家拜個早年 新年快樂 恭喜發財

今晚d波好惡賭

今晚賭波夜唔夜賭波夜唔夜賭波夜唔夜賭波夜唔夜今晚賭波夜唔夜噢夜唔夜

頭場已有重心

Gun

足球員新年冇得收爐

9.5b

好耐冇見

Gun?

你入咗會？

我8.5b

點搞 我得7萬

quick

我第7...

你仲有千幾

第8

彭美拉絲入未

開你了

全宇宙都角大唔通派錢？

開咩

安慰獎了

今晚冇波好賭ge

all in推3口巧唔巧

拜仁冠軍係咪sure win?

祝贏

難 同頭位爭好遠

等緊你

戶口無錢賭了

11點買咩

半大100%

2300

Ready !!!

個隊囉

等緊你帶領

安

揀下桃花

全

頂 原來聽日先開六仔

羸個隊 算

英國點過新年

係咪半和

角細比狗賭

早晨 好耐冇見

彭狗入未牙
比半格啦屌

喺屋企過

想問火影 佐助 牛吊係咪呢度3巨頭

早晨
啱啱先收工

收爐了

你先係

唔祝禾贏？

我都收爐了

埃及仔又派錢，半一下盤點輸

聽講差狗比你打死咗

條能樣無料走去玩poker輸死左

23:00 主

同你對分iphone算 我要部機你要條叉電線

條友賭親有贏過？

我乞個盒算

撚蛇呢排咩環境？

今朝全jump

🍒🍒🍒

我要返埋聽日

仲要出去巡鋪

我跟 大佬珀嘅

宜家知我咩料啦

認錯人

我要你算

乜野牛吊

咁叫返芝蛇？

拜年

做乜自爆。。。。

拜年送嘉頓雜餅正仆街

唔好牛吊就得

下盤b在嗎

艾阿里定彭美拉斯？

牛吊

點啊 屌你老木

好惡

琴日派錢益街外人都唔益我

@ master g

又話齊上齊落 派錢唔派我

大哥你out了

點解我無牛牛用

俾埋說明書同針ok？

吊 想要叉電器但蘋果依家唔送

我針了

屌原來你黎 頭先見到有個男人係度偷偷摸摸咁樣影

下 派左邊個

火影撚吊

唉 失望 今晚派？

有即場嘅半一上盤狗都唔吊

連買幾日半大買到琴日針左

祝大家長賭長有

牛年行大運 屠爆馬會

2.5B

2.5b 100%

角球點買好

想買細波...主隊咁撚守得..

轟1000半細收下息

買主算

頭場 跨年win
入球大細 2.5 細 1.85
角細 2.02
波膽
0:0 11.0
0:1 6.75

超級重心 彭美

正定反

不嬲正

仆街 買咗先見到

心靈投注: 5k艾阿里

點解彭尾直接踢季軍戰？

過年

垃圾波買細

好似係波台手足

4強輸左比老虎
南美同歐洲一開始就4強

彭美
大角
祝大家平安快樂

唉屌 要左彭美就見到綠字同火影。。。 新一年係ifc過算

大波波

客入未

大家好!!!!!!!!!!!!!!!!HAPPY NEW FUCKK!

唉 咸左

今朝國體都比佢燈到輸

入球雙

又到ON9盃既時間

第3同第4只係差50MILLION 獎金

唉88

直接買主

細波了

主隊飛到波到
條撚準備

屌

大陸班仆街, 個個起度播春節晚會

都唔撚播波

主隊fg

365上唔到既

有無直播睇

X2

8.5 足水上

樓下代我贏

925直播

年年季軍戰都開大波今場都唔會例外

8.5b得返1.8

落大飛

買多注先

8.5大 準備上船

8.5買唔落手，7.5先考慮

直屌左9.5b

即場客勝1.91

場波悶撚到

你個名唔好啦

主隊1-0未呀屌

111111

1c

1cccc

用雷速睇

角大易到

真？

想要埋9.5b

有即場

有冇唔會lag嘅link

買唔切

下盤穩如狗

22222

2222

8.5B

2角

下盤落到咁 gel得

回撚到平半 我屌

Thanks !!

2.06

唔買主+1真係驗腦

有冇勇士夠膽要10.5b

回到高過買盤

下盤gel

3格啦

吊 買多注彭美 邊有可能輸

9.5b落撚到得番1.66

收手啦

原來有球迷 難怪兩隊互攻

唔好咁 哥哥請你食利是糖

好多gel 頭仔

買咗客？

原來火影同MG 買左客
有冇手足夾錢搭車出IFC

球探係咪神神地

2.5大 三倍

1注客+3格角大

Thanks

輸錢都夠慘 夾錢飛的仲慘

吊 米當我燈

係咪即係又細波

9.5b or 9.5s??

B

仲夾？ 到左啦

1.5就all

都無包袱，可否打得開放D

1.5 1.80

細波瀑布式落飛

開埋1/1.5

仆街打機打到唔記得買

0:0？

角大仲可以上車

買注無柒頭先

主絕望式刷角

食角

死臭黑鳩 食左2 角起碼

屌咩 仲以為3c

想要下盤

屌吖 呢球明係角球啦

球證要左角細

彭美矛撚到

屌你老母 球證傻撚左？
明明係角球黎 咁都俾龍門球

熱食艾阿FG算

No goal得返3.9

8.5b gel得啦

場波艾阿里仲似讓人個邊

跟

2.15

場波係咪未踢 定係我個APP壞左

呢場和啦

半一下盤舒服到

球証含撚式食角

半客開波未

主FG 100%

屌 8.5b

今朝睇巴甲
啲波真係唔入流咁 打得勁慢

真 球證買重角細
嗰球黑撚到傻

踢左廿分鐘得兩角！？

南美班霸想點

角大又豬

90分都係2C

???
場波踢緊乜鳩

球證買撚咗角細

球證至少食撚左2隻

妹你老母咩 攻啦

兩隊妹到完場算啦

個球證想提早比人開年?

咁都唔撚入

差d

which

主

個黑鬼跑快一步就鏟入左

即場買咩好

球證呀

又話季軍戰多入波？

球證真係死黑鬼黎 食撚曬啲角

收到風 喺中圈打邊爐一齊慶祝農曆新年

凡事都有第一次

應該下半場客隊整1粒就猜到完場

有無人今晚買孖膽？

買左半和，比我達陣please

彭美拉斯踢得咁慢

祝各位手足新年齊贏
利申 2300下盤

333333

Sor 過年 win
送俾大家

33333

半場0:0下半3:0 4:0通殺

嘩

8.5 b gelgel

已經有0.5/1買

44444

尼場垃圾波可以skip

球證成日想食角

細波派錢

廢撚到

死黑撚球證 唔黑角
半場有6C啦

咪再刷喇（角細）

彭美都幾撚廢
點解會拎到冠軍

冰啦屌
刷乜鳩

0.5/1高水先買

吊 大好機會

輸

球證對手廢架?

8.5b 收錢未

彭美連踢兩場？？？

就快

半和收錢先

半大已死

4444

無心踢

半客都開唔到

-1c

又私食

半大只需！

好似踢表演賽咁 山長水遠去黎做乜鳩

角大咁落飛 應該真係幾穩

55555

8.5b gel得

門將靚救

半細
今晚要贏番輸咗既

係

8.5 夾 10.5 穩到

5c gel

半和收錢啦兄弟！

準備絕殺

新年快樂大家 祝手足一陣齊齊收錢到死個日

1.5s 1.39

會唔會今日就輸死

半客51100

仲有13分鐘唔會

齊中

有

屌你個彭美

屌刷乜撚

一

針先

大家初一記得唔好講粗口會輸4

屌你老母

好撚垃圾場波

只可以埸上面22條撚樣撚鳩我 我就唔可以屌佢老母

仲有24分鐘

好撚想飛過去斬9啲球員

有聲

半細 然後客隊5-6x入波 主隊8x入打加時
劇本

跨年第一擊，上盤gg

又半大？

拎埋槍先夠做

踢波定踢人

支持

手足黎 輸錢打人

大哥！！！ 牛運亨通呀！！

連續三日第一場就係咁

祝波po 手足 牛年一定牛過阿妓

新年第一炮！

牛過曼得唔得

個門檻太高 牛過妓 個個都做到

半和教教主

華麗登場

花哥 大家咁話

半2全2 ok?

第一場勝仗

新年祝波po各位師兄波馬亨通

大家咁話

祝各位角大手足場場開足三格角

杜狗 優越陳？？？

鼠牛虎兔龍蛇馬
牛>馬
牛年殺晒！

下半

彭美 首入球

睇完試當真？

小戶人家

新年大家贏多啲！

祝社狗咩好？

呢個需要啲

同意

手足你個名

冚家剷

唔洗 佢最撚衰

新年快樂習包子

琴日見到都費事買

唔撚洗祝喇 佢已經係

Feel到杜狗係到mon post

大家要步步高陞

今天就是大年三十了，由於明天祝福太多，本人提前在此恭㊗
除夕🍚 ㊗您團聚香甜🍲
初一🌸 ㊗您喜慶新春🌸
初二💰 ㊗您福貴🈵 堂💰
初三✨㊗您福慧雙增✨
初四🍊 ㊗您大吉大利🍊
初五💹 ㊗您🈵 載而歸🎁
初六🌺 ㊗您春風🈵 面🐷
初七㊗🎂 您人日快樂🎂
初八㊗🌈 您福祿壽存⛲
初九㊗👴 您如意吉祥👼
初十㊗🚕 您萬事亨通🚀
十一㊗🚢 您一帆風順⛵
十二㊗🌃 您吉星高照🎆
十三㊗🏩 您合家和樂💏
十四㊗💪 您身心安
元宵㊗💏 您愛情甜蜜👫
🌺 🌺 🌺 🌺 🌺 🌺

好 一於咁話

全收

祝各位巴打大波大角單雙場場中

你唔買咪中

你老母 搶口到

1

祝各位收錢收唔停

ok